## 要件

1から 100までの数をプリントするプログラムを書け。
ただし3の倍数のときは数の代わりに「Fizz」と、
5の倍数のときは「Buzz」とプリントし、
3と5両方の倍数の場合には「FizzBuzz」とプリントすること。


## タスク分析

- 「1から 100まで」は後回し。スコープは狭めたい。
- 「プリント」のテストは難しい。かつ旨味が少ない。  
    テスト容易性「低」、重要度「低」
- 重要箇所の表現を揃え、より重要なポイントを見やすくする。  
    ※「ただし」は通常時のふるまいに書き直す。  
    ※テストしづらい「プリントする」はテストしやすい「変換する」に変更。
    - 数を文字列に変換する
    - 3の倍数のときは数の代わりに「Fizz」に変換する
    - 5の倍数のときは数の代わりに「Buzz」に変換する
    - 3と5両方の倍数のときは数の代わりに「FizzBuzz」に変換する


## 分析結果の Todo

- テスト容易性「高」、重要度「高」
    - [x] 下記以外の数を文字列に変換する
        - [x] 1を渡すと文字列 "1" を返す
        - [x] 2を渡すと文字列 "2" を返す
    - [x] 3の倍数のときは数の代わりに「Fizz」に変換する
        - [x] 3を渡すと文字列 "Fizz" を返す
    - [x] 5の倍数のときは数の代わりに「Buzz」に変換する
        - [x] 5を渡すと文字列 "Buzz" を返す
    - [x] 3と5両方の倍数のときは数の代わりに「FizzBuzz」に変換する
        - [x] 15を渡すと文字列 "FizzBuzz" を返す
- テスト容易性「低」、重要度「低」
    - [ ] 1から 100まで
    - [ ] プリントする
